其實野飲鋪有無得做

最近同fd傾過
大家都想試下開台式飲料
但都想問下各位師兄/姐意見
想知前景如何？